機場呀！唔好以為好多人去自己就唔駛去！

求下係地出黎